# Одно из тестовых заданий #
Программа копирует содержимое подключаемого накопителя в двух режимах (ручном и автоматическом (при подключении нового накопителя)) и обратно(восстанавливает содержимое из резервной копии).

Только под Windows.

Не реализовано, но написано таким образом, что легко реализуется:

* поддержка симлинков

* пункты настроек

Git в *процессе* разработки не использовался и не был настроен должным образом(без gitignore).